大家著vans襯短褲或者roll起著唔著襪

ROLL牛

著唔著襪

著呀 你去u 記 都有果款賣

著短襪露出好似怪怪地咁

呢隻喎 唔會露 又厚 u 記都ok

你搵 low cut socks 就見到

著親vans都著長襪

唔著

vans著champion長襪會唔會好on9

你自己鐘意咪得

見到有人著vans短褲 露埋隻白襪
真係打曬冷震

襯短褲配露邊襪，當然顏色會配好

slip on 著船襪